「出賣女朋友」十分鐘內畫女朋友個樣出來

屌你 你條女都幾醜下

畫呀

哇屌你呢張咁殘

女朋友短頭髮

同我之前畫既一張好似 唔通你女朋友係

係咪姓陳

邊撚個黎

咁撚似我姑媽

Jackie Chan？

你條女似我外婆添啊

你女朋友都幾索

好似成龍

唔識畫眼耳口鼻 唔柒畫

千代子

ex

假波

估唔到連登咁多文盲

我幫你

屌你老母 咪貼咸濕野
畫就畫啦 臭西🤔🤔

勿相認

寶山chan

咁講事實

奇行種？

你條女就似成龍

樓上

咩叫畫阿
成班唔撚識中文

屌你有問題
明明全post最靚

幅圖好耐
十幾年前有down黎J

bam

隻揪呀 隻揪呀 我叫你隻揪呀

秒殺

走啦毒撚 連登mk論壇 唔參毒撚玩

對唔住

無乜藝術天份

明明個post講笑 比你搞到個氣氛好差

其實毒撚一⋯

咁似我既？

有聲 但千奇唔好比你地啲女朋友睇到 分手都似

其實依條友究竟係邊個？有名未？

有冇咁撚多文盲

你女朋友平時對你係咪好衰

條女英文名k字頭？

怪物？

唔係啊

如果係真既 佢個樣應該唔差

Why呢

巴打姓張？

劣畫

之前畫落⋯

唔識畫畫

連effect都畫埋

做乜畫成龍

King

成龍

你條女男人黎?

愛德🤔？

返清朝啦ching

屌

以MJ

saber

笑撚死

女朋友姓張

忍者亂太郎？

平時見親佢都係咁樣

咁多使徙嘅

admin bb del咗我老婆

連登咁多Gay佬 上面全部都係男人

巴打畫得好靚

野食都噴埋

屌你好撚似

醫神？

永遠嘅女朋友

利申小弟唔係十分鐘內畫 ，我畫畫好慢

yes

屌你啦

畫得差唔好見怪

盡左力

留名等睇帽事

呢張真心靚

Thanks

kado

你個姦夫

好撚似陳港生

屌你呀

屌係咪skydiving緊

中出洋子

佢條女都性陳

屌你連仔 正街仔

屌你老母

Eason

第一眼都覺得係單丸

成個神韻出晒黎
畫得唔升好但好真實

仆你個街 男人黎既喂

大家嘅女朋友都好趣緻